# arch-cs
Архитектура ВС, лекции и разработки лабораторных работ, презентации

Теория (развёрнутое содержание лекций!) с исправленными опечатками, уточнёнными формулировками, новыми названиями групп — файл archcs-theory-labs-testing.pdf.

Оригинальный текст, соответствующий печатной книге — файл АрхВС_теория и лабы_2019.pdf.
Список замеченных опечаток в файле Замеченные опечатки.pdf.

Разработки лабораторных работ — в приложении А файлов archcs-theory-labs-testing.pdf/АрхВС_теория и лабы_2019.pdf.

Презентации лекций — файлы 000_intro.pdf, 010_asmintro.pdf и т. п.
